立即廣傳大陸。海馬公園廣告涉暗藏反華政治宣傳

OP好黃
班藍屎真係CLS

點解用黃色？海馬公園是否支持黃色經濟圈？

用黃色底就知整嗰個係黃啦
仲要包住藍色字 咪即係藍絲比黃絲包圍囉

推到支那bam

點解要叫海洋
海洋引伸海洋文明 近代海洋文明就係西方
勾結外國勢力？
點解唔叫大陸公園

Cap圖剩餘電量都係51%

連登開始加速自我審查，以為玩膠好好玩

而家唔係有舉報熱線咩？
咁大逆不道要舉報啦

古希臘悲劇作家名言：「神欲使之滅亡,必先使之瘋狂。」

仆街啦我係咪要自首

我代表黨安局多謝各位連登仔

笑撚到癲左

見到架51號纜車真係笑撚咗
以後香港唔可以有51呢個數字出現

Share Facebook post咋喎 玩咩膠？

大陸狗係咪唔放51勞動節假